認真請大家幫手 要罷工 請癱瘓交通

大家 八月五日香港三罷煲咗咁耐 相信好多人都會準備罷工 但有啲手足真係未必可以主動罷工 佢地等緊 等緊大家幫手

佢地需要嘅 係 被罷工

各位手足 既然大家聽日會罷工 咁不如早少少出黎 去各自附近嘅交通樞紐 例如 主要道路 過海隧道 行車天橋 收費亭 高速高路等等

阻塞呢啲位置 就算嗰啲手足被罷工 都係攞正牌被罷工

要做就要做到最多人一齊罷!

推推推 推上去

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推

推呀

Push it

5am

東鐵呀屌